真心一問連登仔同中國人有咩分別？？？？？？

叫admin bam自己唔想睇到既野

劇透又無犯法

依家一bam個個拍手叫好

口口聲聲屌共無言論自由

但自己又做緊同樣既野

有無聽過我唔同意你講既野但我捍衛你發言既權利

Bam某些行為從來唔只考慮犯法
仲有（絕大部分）巴絲既利益

分身洗版冇犯法，一樣bam
用標題劇透=影響好多想睇戲既巴絲既享受=抵bam
如果你係內文先講，標題寫明劇透
咁係冇問題

排隊打尖、自助餐搶哂啲野食等
同惡意劇透都係合法但不文明行為
作為香港人大力打擊不文明行為係非常合理

Legal but immoral

[公告] 有關近日會員劇透問題

自己睇啦

大大個標題已經係劇透你都受冇嘢掛
？

樓主畀人ban咗分身嬲嬲豬呀？係咁開post屌
劇透咁仆街嘅事都覺得無問題咁你真係抵ban喇

洗版係影響正常討論

劇透無

劇透文唔文明一回事，你要譴責係OK，但唔係剝奪

連登仔=大陸仔

講野無point只識攻擊

本是同根生，大家自己人

咁連登仔經常仇視我哋女性又冇問題？？Fine!

係咁架啦 唔好撚上連登囉屌你老母臭閪死傻鳩

你同果D不喜歡中國就滾既大陸仔有咩分別

大陸仔

你咪又係支那仔 唔好嘈啦

剝奪咗咩？
依家唔係唔俾你講
你開post標題講明係劇透，講乜都冇人理你

你冇公德心/有心玩野唔咁做，咪bam柒你

係冇 分別

港蝗可以去日本搞人
內地人唔可以落黎香港